13歲少女性上癮 帶同學返家做愛仲拍埋片

馬來西亞柔佛一名性愛成癮的13歲巫裔少女，由去年起先後和10名年約13至17歲的男同學，在家中發生逾20次性行為，更在性交期間拍下影片。事件最終東窗事發，涉事的多名少年被捕；少女未有懷孕，獲校方轉介接受治療。

峇株巴轄警區主任阿都瓦希透露，警方於上月31日接獲峇株巴轄政府醫院通知，指該院接收了一名疑遭強姦的少女。該名就讀中一的少女，與祖父母在亞依淡同住；父母與其他兄弟姐妹於外州定居。

警方指，少女稱自去年底開始，自願與多名男子發生性行為，地點就在祖父家。當她和友人發生性行為時，都會拍攝影片。最後一次在6月，她與兩名朋友在祖父家外面的廁所性交時，拍下影片。

少女之後向老師承認，曾與多人發生性行為，校方隨即把她帶到政府醫院，治療她的性成癮。警方指出，經檢查後證實受害者的處女膜已破裂，但她並未懷孕，目前在醫院接受治療。

警方由上周起展開行動，合共拘捕了11名涉案疑犯。阿都瓦希指出，警方將援引輪姦條文調查此案，一旦罪成可被判囚30年，再加鞭笞。

有無圖

no

快點強暴我成癮

等睇啲垃圾變態求圖

最後個女無罪釋放

十幾個男人全部控強姦未成年少女

男女女權

F

快點強姦我

斷腳肉醬圖就有高清無碼 呢d就連圖都無張 屌你老母

我可以治療佢既性上癮

好奇一問 性成瘾可以點醫

男女平等

睇下咩成日, 一般都係心理治療or食荷爾蒙藥

點解反而係拉返班仔 唔撚明

btw法官大人我未講野

鞭笞 仆街了

警方指出，經檢查後證實受害者的處女膜已破裂

成班差佬排隊檢查

大馬呢d回教國家竟然會罰班仔而唔係搵石頭掉條女

無圖有咩好開post

幫佢”啪”針咋

這些機會

B

巫裔少女，姐係點

I

癮你老母

經檢查後證實受害者的處女膜已破裂，但她並未懷孕，目前在醫院接受治療。

治療處女膜？

巫裔少女

采陽補陰

係咪見到你即刻唔想扑

谷巴呢條女有無名

點解要稱佢為受害者 明明佢自願

香港13歲入科大
外國13歲性上癮

你係咪想講加深

唔係呢個啦下話
明顯華人

發條橙咁7/24扑野

佢誘人扑野都算受害人
其實而家啲法律係做咩

我愛谷德昭勁

唔係呀 屌你老母

巫婆後裔

唔係 係我怕扑到佢怕
一晚七次郎

你呢啲唔識殘體嘅傻仔
唔好嘗試教化班蝗啦
一齊block 佢咪算

男仔好慘俾人捉 條女就冇事公平咩
又話咩輪姦痴鬼線明明條女都淫到極點自願要
btw條女好撚正

以為新北市...失望

女權又贏
男女平等
女姓萬歲

要俾醫生檢查

巫裔
我仲以為係性交轉運啲frd

警方於上月31日接獲峇株巴轄政府醫院通知，指該院接收了一名疑遭強姦的少女。

明明就係個女仔性上癮同人上床

輪咩姦，性上癮自願性交，13-17歲邊度受得到誘惑

事件最終東窗事發

咪係，以後d學生妹憎邊個男同學就誘佢上床然後告佢就得啦，而且次數不限

祖父借得個場出黎，有冇份

捉佢去印度

咩叫受害者
屌你老母原來唔識中文

lm

諗住係台灣

好葡萄
唔該話我知條女係肥婆

依家非自願上報, 肯定係受害者

巫人黑媽媽

Name?

咩係巫裔

求高清無碼斷腳圖

好想屌

被人hack

呢個13歲

13歲炸

華人嚟喎谷巴
巫裔Etnik Melayu，黑皮膚個種

LM

谷德昭勁咸濕

重以為新北市

咸濕就咸濕啦性咩上癮

巫裔...即係印印咁樣WOW,不了.

馬來人sub-ethnic groups好多
你睇大馬九個皇室膚色都有差異

有冇女權入嚟講下女性權力過大嘅問題？

Lm

咩叫巫裔？

我想戒J

唔推唔是人

F5,F5,F5..............

依個我屌呀

即係馬拉妹
唔係華裔

23下話？
不過影片一定冇連登份